突發 有人想自廢武功 全世界入嚟幫拖啊！

[ 撤離焦土 ] 連 登 不 信 任 動 議

個位樓豬可唔可以唔好做蠢事啊, 明明出過好多正能量POST, 就因為連登有打手, 今日o既挫敗就自爆, 玩自廢武功 過埋聽晚就咩事都沒架啦

#76愛情波函數
呢個係paradox，因為五毛都可以投
如果五毛的確係多過香港人，佢地投是，咁答案姐係否，佢地投否，答案姐係是，反之亦然。
姐係呢個post係冇撚用既

可能佢想逼連仔

#6襄王有夢
你唔好做多餘野啦

#8浮雲(真毒)
值唔值得參考都要靠投票？唔識自己思考？你係咪喪失左個腦？

只知道佢柒左潛緊水, 但是山本一夫繼續刷Post

手足, 入去比負評, 再拉沉佢啊

#45幕後隱形精密大佬
做吓實事啦屌添煩添亂
#46韓農十八掌
非黑即白 on9

裏面留言清一色拉

由佢啦襄兄

因爲佢呢個行為係救人，定係害人，根本就無人知道

條問題本身都尻尻地
算罷啦，大家加油繼續集中其他事
努力文宣

On撚9正評升得痴線, 唔是但是好多唔用腦

我意思係，連登仲係唔係安全，已經好多人都懷疑

咁佢呢個post嘅結果令到人可能係想少咗連登，唔知係救人，定係害咗人

根本無人知

好似我之前咁講，而家啲五毛好鍾意反問人哋： 冷氣軍師，咁你落場做咗啲咩？

係真係好多人會講真話

愛情波函數巴打

我淨是知主流社會裏面人雲亦雲佔多數
至於連登係唔係安全, 沒計架
連登認受性大增, 同埋客源開始廣泛
一定要守

重回基本步可能仲好
連儂牆，airdrop
鼓勵後生仔自己去睇連儂牆

自廢武功, 不能認同
破壞信任一日就得, 再重新建立發夢啦

但係呢個信任嘅前提下係五毛大規模消失，同埋連仔令人相信佢冇畀人操縱

呢兩樣嘢都做唔到，冇呢啲前提，信任點樣重建

即係一個男人不斷出去偷食，佢冇得怪佢老婆成日懷疑佢一樣

Anyway, 我都會keep住推行動post

其實6月後所有會員唔比出post就搞掂

推

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來